{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65708&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용현 넘버25"
    },
    "text": "当店は未成年者の出入りを一切禁じているため、身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能であり、それによるキャンセル及び払い戻しは不可能です。 必ず身分証明書を持参してください。 すべての客室は2人室です。 少しの訪問も許可されておらず、人数を超過した場合は払い戻しなしで退室措置となります。 お子様はお連れいただけません。 連泊をご利用の場合、連泊追加料金が発生します。 ご利用案内の全客室は、ノーハードシステムのネットカフェのように良い仕様であり、ネットフリックスの視聴が可能です。 客室には 55 インチ テレビがあり、最新の映画やテレビの再視聴が可能です。 客室には個別Wi-Fiが提供され、空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロン、新しい寝具、最高級ラテックスメモリーフォームマットレス、LGシステム天井型エアコンが設置されています。 フロアにはカフェテリアがあり、インスタントラーメン調理器、トースター、コーヒーディスペンサー(コーラ、マウンテンデュー、サイダー無制限無料利用)、コーヒーマシン、製氷機、電子レンジなどが設置されています。 駐車場は最大20台の駐車施設を保有しており、バレットサービスも可能です。 客室への駐車も可能であり、週末および祝日の宿泊の場合、チェックイン時間前には予め駐車ができませんのでご了承ください。 車両の台数を超える場合と満車設定後、車両利用時に徒歩専用客室を予約した場合、駐車料金20,000ウォンが加算されます。 地下鉄でいらっしゃる場合、水仁盆唐線仁荷大学駅か水仁盆唐線崇義駅の近くに位置しています。 追加案内事項では、2人超過時に一人での酒は絶対不可であり、人数追加料金は当日5,000ウォンを決済しなければなりません。 また、入室後は人数を変更して再入室はできませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店では未成年者の出入りを一切禁じていますか？",
            "answer": "はい、当店では未成年者の出入りを一切禁じています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室は不可能ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合、入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何人部屋ですか？",
            "answer": "すべての客室は2人室です。"
        },
        {
            "question": "少しの訪問も許可されていませんか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、少しの訪問も許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "お子様は連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、お子様は連れていただけません。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊をご利用の場合、連泊追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室には55インチテレビ、空気清浄機、ウォッシュレット、ヘアアイロン、新しい寝具、最高級ラテックスメモリーフォームマットレス、LGシステム天井型エアコンが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当店は最大20台の駐車施設を保有しており、バレットサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で行く場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄でいらっしゃる場合、最寄り駅は水仁盆唐線仁荷大学駅か水仁盆唐線崇義駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "一人での飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当店では2人超過時に一人での飲酒は絶対に許可されておりません。人数追加料金を当日に5,000ウォンでお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 419
    }
}